有冇00後巴打返緊保安？

你係00後？

你都係啦

我唔係

你retake dse定點

90後答你

有冇group

咩group?